請問呢啲係乜屎 好驚

屋企呢張床半個月無人訓過
最近發現每日都有兩三粒呢啲黑色屎
想問究竟係乜 同可以點解決

四腳蛇屎

鹽蛇屎會有水跡圍住
似甲由屎多啲
閂埋門放煙炸下佢最實際

小強嘅屎
樓主加油

已經炸過一次 但都係每日固定範圍會出現幾粒屎
聞過無味 有一次可能係岩岩痾
我去執仲濕既 然後有黑色汁

最近屋企都無見過小強
有都唔緊要 唔好上床呀

嚇死，入嚟之前幾驚樓主影佢自己督屎出嚟

小強屎，樓主一係搬屋一係下世小心啲

人屎